HKMC QBE AIG 按保公司有咩分別？

成日聽到HKMC，反而QBE同AIG 就好少聽
我申請咗兩間大行，都係話用HKMC。
而另一間大行，就話可以用QBE。唔知呢兩間按保公司審批同估會有冇分別？
有冇話邊間好啲？

一直以黎都係話HKMC最嚴

咁如果我有得揀用QBE，係咪好過HKMC？
又有冇咩風險？

你應該唔會有得揀
即使銀行用多過一間按揭保險都係佢自己決定用邊間
同埋mortgage唔會只申請一間銀行啦

風險就係你只揀其中一間黎申請
如果唔批
你就大o樂

我問職員佢話試下幫我落Request
我應該會申請三間大行再加一間中資/細行，但未諗到邊間好

我申請咗兩間
不過見佢地都係用HKMC，如果銀行冇問題，HKMC 出事都一樣全軍覆沒所以先想揀間唔係用HKMC 做士啤

無咩風險喎，睇保費折扣仲好
如果你正常出糧、唔係佣金收入，應該間間都無乜問題

我見銀行同HKMC 會分別估價
我買層樓個成交價高過銀行估價成5%
依家樓價又向下，真係怕到時估唔足

佣金收入點計